請問八幡(伊藤美来)(狗隻#2002)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
Joe biden已取得勝利票數

散播虛假消息 (已獲admin認證)

原來之前已經做過同一件事
突發 拜登已經當選

佢縮咗入老母閪成兩個月

屌佢老母

#11

攞返啲舊acc出嚟用？

又改咗名
羅力威健身中心